有無人每次睇完啲有關人生嘅電影，都會被啟發，但過咗兩日就打回原形？

類似命運自選台，靈魂奇遇記嘅電影，睇完嗰刻個人好似被啟發，睇事情嘅角度都唔同咗，但好快就打回原形，直到睇下一套電影，然後不斷咁loop
到底點先可以keep 得住？

大左睇多左就係咁

有
例如About time

因為就算啟發完你都改變咗到啲咩
呢類電影就係給予你一個假希望等你可以繼續平凡咁捱落去

寫低個感覺，每日提自己
電話wallpaper轉做劇照

現實都係會令你有另一種睇法

喱個我超鍾意，應該睇咗8次，每次睇都會諗起我爸爸，有一個scene 講佢同佢呀爸喺離別前再一次去行沙灘，每次睇到都忍唔住啲淚水

我冇睇到喊
女主個造型幾有氣質，同男主幾襯
好羨慕男主個能力
個setting其實都幾sad，就算有穿越時空嘅能力，人死咗就係死咗，返唔到去佢生前嗰陣

可唔可以唔係咁？

唔好咁灰

生活好忙 成人無時間反思

由套電影黎提點

始終會係某d部份有改變

古乳有雲堅持4星期就會變成習慣
真係想改變就定個目標都閪堅持4星期

唔係正常既咩

真

無記錯嘅，最後男主好似無再用種能力，改為好好享受每一日，但喺現實中對於我嚟講，好難做到享受每一日，即使remind 住自己，都會因為喺生活中遇到挫敗而覺得好灰

如果有喱種能力就唔會灰
男主只係好運，仲有好多人其實都充滿住挫折

你冇可能留住呢種虛無，只有真正嘅啟發係你唔睇住都做到，做唔到係代表你唔夠深感受

我都覺得點都會有所改變，但係總係好想捉實嗰種啟發，或者應該係嗰種對生活有熱情嘅感覺
每當失意嘅時候，睇喱種電影都總會帶比我希望，但而家得到啟發後，腦海就好似提醒你:算吧啦，再過兩日，你都係同嗰個你

你唔行出第一步增值自己咁你睇幾多都無撚用啦

其實即係無得強求？都係要等時機到先真係會改變？

過一排再睇返

要搵人討論下，深入了解帶比自己既反思可以點apply係生活，我個人覺得睇書深刻好多，電影幾日就過。

除非切身感受或切身之痛
真正嘅改變唔會come over night

睇完發夢王好想去旅行
但無錢

睇下哲學野
理解啲concepts
eg. 到底為何人要思考人生
同現代人既虛無
學到既會俾就咁睇戲多
同埋解釋到點解對呢類電影產生共鳴